她也与左派所钟爱的绿色新政保持距离，因为温和派担心会有反作用。 特朗普在经济援助谈判中更接近佩洛西，众议院议长必须决定下一步行动 
 我们现在唯一的损失就是当我们喜爱的一个品牌成为主流，在Ralph 's比在我们的市场更容易找到——我在跟你说，Topo Chico。 墨西哥零食终极指南|比尔·埃斯帕扎| 2020年9月17日|食客 
 我们选择的名字StarTech让人想起了一部受人喜爱的科幻电视剧，而且值得注意的是，StarTech和《星际迷航》的顶级演员阵容多年来基本保持不变，尽管StarTech的配角变化很大。 科技股会下跌或下滑吗? 基本面告诉我们什么?肖恩·塔利| 2020年9月16日|财富 
 怀尔德与查尔斯·布拉克特(Charles Brackett)合作创作的这部深受喜爱的黑色电影是经得起时间考验的经典作品之一。 《日落大道》，破碎的梦想|David Ehrenstein | 2020年8月20日|Washington Blade 
 1851年第一届世界博览会上的水晶宫。它们现在是标志性的，但这两座受人喜爱的雕塑可能从来都不是。 埃菲尔铁塔被遗忘的竞争者背后的故事|Fiona Zublin | 2020年8月10日|Ozy 
 琼斯是《成人游泳》中另一部受人喜爱但颇有争议的动画系列《荒野》的资深演员。 “黑色炸药”呈现警察暴行:音乐剧|立体声威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 你深爱的父亲会比你想象的更快地回到你身边，你可以一直去看望他，和他交流。 阿布拉姆夫对弗吉尼亚新监狱监狱的建议|Tim Mak, Jackie Kucinich | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 作家j·k·罗琳说，在她心爱的巫师学校里，除了巫术崇拜者，所有的宗教都存在。 《哈利波特与恐怖律法》|坎迪达·莫斯，乔尔·巴登| 2015年1月4日|每日野兽 
 卡斯特罗实际上曾飞往蒙特利尔，在2000年深受爱戴的加拿大总理皮埃尔·特鲁多(Pierre Trudeau)的葬礼上担任护柩人。 加拿大♥古巴变得复杂了|Shinan Govani | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 Restaurant将马铃薯饼描述为“迷你薯饼”，他认为这就是为什么马铃薯饼如此受欢迎的原因。 我吃土豆煎饼直到我被挖出来|Emily Shire | 2014年12月17日|每日野兽 
 经过我心爱的歌德的房间，和我们同样心爱的李斯特在一起，我觉得很奇怪! 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 我们敬爱的女王在我们最左翼的土耳其人的反击中拔下了牙齿。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 你用比喻增添谜语。你的名传到远方的海岛。你在平安中蒙爱。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 现在，他自己也相信了父亲对这位曾经深受爱戴的沃顿的指控是真的。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 多萝西·帕金顿夫人派来了值得信赖且深受爱戴的托斯。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔